一晚入面連續發左6個深刻既夢 係咩玩法

就岩岩半個鐘前既事
連續發左6個夢
之後5點已經醒左
究竟係咩玩法
起身之後好撚頭痛

利伸 唔是春夢

呢個都係夢嚟 瞓啦

其實無人得閒理你

啲夢講咩架

深刻都唔打出黎

冇人想知
唔好講

一路比人嘲諷既夢